## Информация для групп САОД (ИСАУ)

Здесь будет представлена вся информация по практическим заданиям.

Контакты (по всем вопросам):

* telegram: [@sergpsv](https://t.me/sergpsv)
* e-mail: `svpoluyan@gmail.com`

- - -

## Сдача задания

Задание считается выполненным, если соблюдены следующие пункты.

1. Функционал программы отвечает всем предъявленным требованиям.
2. Весь код отформатирован.
3. Вы ответили на вопросы по коду.

В случае несдачи заданий в указанный срок за сдачу проекта зачилсяется только половина баллов.
Последний срок сдачи проекта (т.е. всех заданий) — первый семинар нового проекта.

- - -

## Список проектов

1. [Стек](https://bitbucket.org/poluyan/saod2k/wiki/%D0%A0%D0%B0%D0%B7%D1%80%D0%B0%D0%B1%D0%BE%D1%82%D0%BA%D0%B0%20%20%D0%BF%D1%80%D0%BE%D0%B5%D0%BA%D1%82%D0%B0%20%C2%AB%D0%A1%D1%82%D0%B5%D0%BA%C2%BB)
2. [Список векторный](https://bitbucket.org/poluyan/saod2k/wiki/%D0%A0%D0%B0%D0%B7%D1%80%D0%B0%D0%B1%D0%BE%D1%82%D0%BA%D0%B0%20%D0%BF%D1%80%D0%BE%D0%B5%D0%BA%D1%82%D0%B0%20%C2%AB%D0%A1%D0%BF%D0%B8%D1%81%D0%BE%D0%BA%20%D0%B2%D0%B5%D0%BA%D1%82%D0%BE%D1%80%D0%BD%D1%8B%D0%B9%C2%BB)
3. [Список связанный](https://bitbucket.org/poluyan/saod2k/wiki/%D0%A0%D0%B0%D0%B7%D1%80%D0%B0%D0%B1%D0%BE%D1%82%D0%BA%D0%B0%20%D0%BF%D1%80%D0%BE%D0%B5%D0%BA%D1%82%D0%B0%20%C2%AB%D0%A1%D0%BF%D0%B8%D1%81%D0%BE%D0%BA%20%D1%81%D0%B2%D1%8F%D0%B7%D0%B0%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D0%B9%C2%BB)
4. [Упорядоченное дерево](https://bitbucket.org/poluyan/saod2k/wiki/%D0%A0%D0%B0%D0%B7%D1%80%D0%B0%D0%B1%D0%BE%D1%82%D0%BA%D0%B0%20%D0%BF%D1%80%D0%BE%D0%B5%D0%BA%D1%82%D0%B0%20%C2%AB%D0%A3%D0%BF%D0%BE%D1%80%D1%8F%D0%B4%D0%BE%D1%87%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D0%BE%D0%B5%20%D0%B4%D0%B5%D1%80%D0%B5%D0%B2%D0%BE%C2%BB)
5. [Идеально сбалансированное дерево](https://bitbucket.org/poluyan/saod2k/wiki/%D0%A0%D0%B0%D0%B7%D1%80%D0%B0%D0%B1%D0%BE%D1%82%D0%BA%D0%B0%20%D0%BF%D1%80%D0%BE%D0%B5%D0%BA%D1%82%D0%B0%20%C2%AB%D0%98%D0%B4%D0%B5%D0%B0%D0%BB%D1%8C%D0%BD%D0%BE%20%D1%81%D0%B1%D0%B0%D0%BB%D0%B0%D0%BD%D1%81%D0%B8%D1%80%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%BD%D0%BE%D0%B5%20%D0%B4%D0%B5%D1%80%D0%B5%D0%B2%D0%BE%C2%BB)
6. [Хеширование](https://bitbucket.org/poluyan/saod2k/wiki/%D0%A0%D0%B0%D0%B7%D1%80%D0%B0%D0%B1%D0%BE%D1%82%D0%BA%D0%B0%20%D0%BF%D1%80%D0%BE%D0%B5%D0%BA%D1%82%D0%B0%20%C2%AB%D0%A5%D0%B5%D1%88%D0%B8%D1%80%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5%C2%BB)
7. [Сортировка массива](https://bitbucket.org/poluyan/saod2k/wiki/%D0%A0%D0%B0%D0%B7%D1%80%D0%B0%D0%B1%D0%BE%D1%82%D0%BA%D0%B0%20%D0%BF%D1%80%D0%BE%D0%B5%D0%BA%D1%82%D0%B0%20%C2%AB%D0%A1%D0%BE%D1%80%D1%82%D0%B8%D1%80%D0%BE%D0%B2%D0%BA%D0%B0%20%D0%BC%D0%B0%D1%81%D1%81%D0%B8%D0%B2%D0%B0%C2%BB)

## Бонусы и дополнительные задания

За реализацию интересных модификаций, бонусов и проведение дополнительных экспериментов могут быть начислены дополнительные баллы. 
Условием допуска к выполнению дополнительных заданий является сдача всех текущих заданий.

## График выполнения самостоятельных работ
проект / неделя | 1 | 2 | 3 | 4 | 5 | 6 | 7 | 8 | 9 | 10 | 11 | 12 | 13 | 14 | 15 | 16 | 17 
--- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- 
Стек | ВЗ | РК | РК | СЗ
Список векторный | | | | ВЗ | | СЗ |
Список связанный | | | | | | ВЗ | | СЗ
Упорядоченное дерево | | | | | | | | ВЗ | РК | РК | СЗ
Идеально сбалансированное дерево | | | | | | | | | | | ВЗ | | СЗ
Хеширование | | | | | | | | | | |  | | ВЗ | | C3
Сортировка массива | | | | | | | | | | |  | | | | ВЗ | | C3

ВЗ – выдача задания на самостоятельную работу, РК – рубежный контроль, СЗ – сдача и защита задания.

## [Вопросы к зачету](https://bitbucket.org/poluyan/saod2k/raw/master/questions.pdf)

## Результаты балльно-рейтинговой системы ИСАУ

[Как вычисляется рейтинг](https://drive.google.com/open?id=0B38tQFCkNqW8WDNYaG0tdFZtakk)


## Полезные ссылки

* книга по git: [оригинал](https://git-scm.com/book/en/v2) [перевод](https://git-scm.com/book/ru/v2)
* [книги по C#](https://pastebin.com/0GYegLCe)

